升左WIN10 換左1050Ti 打Lol反而好似仲衰左

究竟係win10問題定1050ti問題定我個垃圾mon問題

更新左最新版本同
已經熄左Xbox錄制果個野

打LOL幀數跌到70

lol淨係optimize d低端卡
分分鐘1030仲快

btw 用full screen windowed係最高fps

我打pubg記無問題
⋯⋯可能垃圾game要用垃圾卡

我平時用無邊界全幕

之前更新完熄左Xbox錄制果個野都唔得, 要返返去之前版本冇windows creator 先冇lag

利申1070

姐係要復完番之前版本？
Ching 依家打lol幀數幾多

屋企有兩部電腦一部750ti 一部1066 750ti上到300fps 1066 一百多啲 會跌落7x

但係咪都係用緊win10 我好想知邊到有問題

一部7 一部10 可能真係關事

最新個更新會強制幫你開遊戲模式鎖fps

我都係咁
1050同iris 640 一樣fps
1063仲低fps

lol係咁, 其他game無問題

之前好似有巴打提過 970 有300幾 但1060 6gb但100頭。

係唔係10代graphics card問題

10系先啱 打錯

770 仲快
利申: riot電競比賽自已都用770

lol唔係幾support 10 series gpu
好似係

打小d飛機
谷多幾日就會升

如果我刪左個正版WIN10 裝老翻WIN7 會唔會有問題

用緊ryzen 1600+588
Fps 5x-130

我屋企都係有部750ti 另一部1060 3gb
750ti全開連陰影最高都keep著200 + fps
1063反而多數15x-200左右 teamfight多人就8x-100

不過一部intel 一部ryzen
可能都有關係

我兩部都係intel 750ti重要廢啲粒u

如果淨係打LOL,用咩display card已經夠？

有冇巴打知GeForce gt 710點？